周星馳現吳孟達靈堂致祭 場面混亂引起哄動！

開始多人！

車厘仔？

呀星去接力

又話要隔離

人情上真係要去

我諗佢之前唔去醫院 叫家姐代去
都係唔想引起哄動
搞到達叔同醫院姐

可能佢琴晚係屋企睇完逃學威龍

可能周星星尋晚睇咗逃學威龍

都好嘅

比你早咗一秒

人死咗先識珍惜，唉

星呀星

末來撚

去撚咗未來？ 4:45pm

可以send去新聞嗡乜9

熱門 hi

為人情，為票房都去啦

有無LIVE?

時光機

可以叫李梓敬去影人着黑

又玩未來戰士？

周星馳真係低調到 除呢啲無可能唔到場合外 幾乎都唔會露面/接受訪問/出街食飯被影到都甚少，佢係真係毒撚性格定係點?

西利，前幾日仲喺大陸補戲
今日就喺香港通街走

看破紅塵 你睇佢以前d戲果d劇情 完全係反嘲社會黑暗面

日日喺天比高嗌十條女翻嚟輪住砌都得啦
洗乜落樓過海呢啲

四大天王無去？

兩個藍絲

佢個日四點幾有到

去親邊都比人圍
問埋D on9野
比我都唔想出街

回港易?

唔係一直喺香港咩？前排又打官司

哄咩動啊靈堂簽名合照啊？

所有恩怨煙消雲散

真係 個個都想問佢嘢

據了解，周星馳《美人魚2》早在2018年就已殺青，只是遲遲未能獲得審批上映，好不容易獲准，所以周星馳正在中國大陸緊急給補拍戲，若返港又將面臨隔離，要趕上喪禮頗有難度。

之前係咁報

以佢地位點都要有特權

2021 唔係仲信政府驚武廢呀

對上個次好似係上法庭

我覺得周星馳唔會睇返自己D戲
訪問佢都係話拍左既戲係過去，佢係睇將來

我一路都唔知佢長住香港定支那

所以佢十年前咁高調出嚟撐唐英年真係好罕有，可能佢地真係好fd先會咁做

安息＂主＂懷
邊個主
毛主席？

好大浸做show feel

因為佢唔需要曝光率,周星馳呢個名邊個唔識

星爺點都係人
佢拍到令人共嗚嘅戲背後係因為有情先得嘅

好似香港壽臣山道

有幾混亂呀？

垃場：下年四時

習主席

個個圍住同佢同佢講
以前d戲既對白都咪話唔煩

唔通人走左仲要不和咩

周星馳驚唔去拜藍狗, 支那仔女會罷睇戲姐

唔係天比高？

留得9分鐘

佢慰問家屬個語氣會唔會引人笑

達哥未必想佢去

佢係政協
有特別通道唔奇

共產黨唔係無神論主義者咩，主乜撚野?

周星馳行得走得，真係冇可能唔去，都合作左咁多年

宣文 孫文

你地成日屈人有仇
田雞咪講咗話佢哋冇嘢

達叔rip
手足rap

佢係咪24小時喺間大屋唔出街
從來冇聽過有人撞到佢出街買野、食飯

唔用殘體字，中聯辦搞港獨

入面訓埋好冇

成日俾人影到踩單車

好似當日小豬去見小鬼咁

其實啲明星姐仔好多時係夾定啲記者出黎扮俾人影到
啲明星藝人出街唔係特別做啲動係招搖, 入舖頭買野或者係你隔離枱食飯你都未必知

有架，都係中上環個頭
俾記者撞到過幾次
同埋佢身邊好似成日有d後生女女

以前合作拍檔 私底下又熟 在心中啦柒頭

鍾以前同周做鄰居咁多年
都只係見過周一次
所以周真係低調得驚人

你點知

吳孟達澄清過好多次
冇仇，只係老死不相往來
周星馳本身性格都冇乜朋友

有影過佢同朋友食飯，又影過佢夜晚踩單車

鍾?邊個?

原來達叔個神主牌係留翻俾周星馳幫佢填上去

叫班rip左膠情何以堪

周星馳唔同蠢人、窮人做朋友

紅底confirmed

New balance

星爺最大遺憾係咪冇同達哥和好?

On9，咁諗過多幾年等特朗普死咗，中聯辦又送花牌，咁特朗普係咪紅底？

咁都係做show? 去又比人話 唔去又比人話？

萬子同李修賢都唔見得係蠢人
周星馳睇錢太重，唔容易有真心朋友

堂堂中國人講咩安息主懷？
崇洋媚外既走狗

上網鳩up幾句代表人地咁
不相往來等於唔珍惜

送先算啦

佢2個無再拍真係一大遺憾

唔去又話涼薄
去又話做show
香港就係咁多你呢啲咁戇鳩嘅人先咁墮落

首先，trump死咗，中聯辦送花牌先講
仲有，trump又有用微博做護旗手？

反而劉華唔嚟又唔屌
條友都同達叔拍左幾套野

諗起大波星人同佢老公
次次老公去接機都咁岩有成班記者係度影到真人show咁

push

垃場癲撚到

看你老母破咩
奶人仔奶到雪雪聲
發哥先係真低調

返黎香港唔洗隔離

最後幾年無見，走都唔見實俾人唱
Anyway, wfc

佢唔係好少出街 而係出親去多數都係一個人食飯踩單車無所事事 狗仔隊都嫌佢悶跟第二個仲好

特朗普有講習近平係friend底喎，點諗都紅過做護旗手啦。

明年今日

吳孟達 is nothing without 周星馳

奶共係事實 係正仆街 我係講緊以前d戲個劇情

反迖=迷侵？

特朗普條撚樣奶共奶到迫個孫女學普通話

合作咗咁多年 有咩仇口 人都走埋 去講聲再見姐

咁人都死左，點都要來

靈堂哄乜撚野動? 啲人on9?

佢好似好唔滿意以前拍個啲戲 覺得太粗製濫造 好快拍完就上映

安安靜靜比達哥上路好唔好

明明係中國人話唔去就抵制美人魚2 先肯出現

美國佬又搞事

啲人當睇明星

達哥u piss of shoot

好正常
每次睇返以前畫既畫 寫過既野都覺得好醜好柒
真係唔睇好過

支共痴左邊條線
定係習主席

去做乜？
都死左

又唔係家人點解醫院死要去

如果你反達嘅原因係達做護旗手，咁你就一定要反埋做過比做護旗手更加紅嘅人（例：特朗普）所以我話你一定唔係迷侵，仲一定會反侵Tim。

笑撚死
拎一個發達國家總統同個平民比

連登仔個世界入面唔出街就係毒撚 好可悲

谷德昭好似同佢幾friend
不過谷好醒

佢地仲話唔聯絡就不和/絕情添
唔講以為佢係佢貴親

喺香港？
佢咁有錢原來連揸車都無，係踩單車

屌 支共狗

可能佢覺得喺支拍佢自己做導演既戲先滿意

關係疏離姐 又無咩事要反面
好似人大左同好多fd關係都係咁
好少見有聯絡但真係唔會以前講唔停

咁對於美國人黎講(可能識埋spanish)
學普通話的確係好大優勢

反面fd出現
哄動

政協就係有特別通道。

受輿論壓力浦一浦頭都有傻閪幫佢配旁白，真係人都癲！

佢的而且佢係咁覺得
功夫、長7、美人魚 套套大卡士後製好，佢自己拍到完美先收貨
但其實我地中意嘅都係舊時啲鳩屎無里頭笑戲

你係咪會去問啲有錢佬點解明明打跛腳都唔使憂，重自己行路為乜

十幾年前已經影到 屋企附近

填海華有嚟呀

點解覺得學普通話係優勢？
咪又係為奶共

達叔：一日佢未退休，我未死，一定有機會合作
好遺憾雖然就算佢地再合作都會係支那戲

佢啲性格不嬲古怪

你又知佢係受輿論壓力浦一浦頭， 真係人都癲

去接力

停啦好嘛
又要嘈多次
無撚聊

姐係我地鍾意嗰個周星馳，其實佢自己唔proud

咁又係
唔古怪唔會拍到咁多經典

返黎香港唔洗隔離咁我點解要隔21日, 屌你老母

香港無老細投資都係一個問題
大陸佬又未必肯科水做港片

佢不嬲覺得以前d戲係垃圾

係。張家輝都唔proud of化骨龍

ON9東方 人地田雞都話70歲

其實點解搞笑既演員好多都係咁
令人笑真係好難
套套掃毒 槍戰真係唔識欣賞

用明星姐仔黎形容周星馳

仲有行街shopping

要做畀影迷睇
洗唔洗沖埋去摸住幅相，「達哥唔好走呀，好掛住你呀」咁樣。

今日下年

唔去咪又係俾人話連死都唔去見一面

屌

未來人

唔出奇架
題外話之前工作關係訪問一個係影展拎過獎嘅電影人
我問佢個套得獎電影嘅事 佢話佢其實唔滿意個套作品 反而想我問佢其他野

之前01訪問過小妖同梁十一 佢地都話周星馳喺片場唔會同人傾計 而且食野淨係食杯面

依家d人成日犯類比謬誤仲可以走出黎話人on9

佢係TBB果陣已經係咁定拍電影先開始係咁？

周未出道之前吳係紅D

鍾意踩下單車姐唔係個個鍾意揸私家車嘅，可能有司機呢

RIP

條片冇講啊
不過小妖同十一唔係大台出身 所以我諗佢地係講緊拍電影嘅經歷喇
不過我諗以周星馳嘅性格 佢唔會因為環境而變
就算會 都會係因為以前未紅所以焗住要迎合其他人

入世、出世都可以係看破紅塵

未來

我應該話你駁得好定駁得好on9

你冇申請回港易

拳王鍾

真係悲哀，係澳洲連總理都冇特權，之前想入昆士蘭被要求隔離所以作罷，香港一個演員居然有特權

做演員做主角有邊個唔想型
周星馳都練到六舊腹肌架
但除左搞笑戲扮李小龍會show 下之外，邊有得發揮
同埋傳統上來講搞笑同恐怖片唔算係演員
有邊套奧斯卡係呢兩類？
有都唔多啦

共產黨唔係無神論？

同埋關我地依D外人鬼事咩

咁佢唔係個普通演員吖嘛
雖然衹係政協未到總理級，但喺终国同党有少少關係都已經有特權

有娛記會捕到佢 以前

屌 下世繼續做個支那人

佢架單車可能貴過私家車

佢唔人傾計應該係一路度緊橋
不過梁詠琪話拍百變星君嗰陣星爺有講笑話俾佢聽
可能對女仔唔同D

邊個？
棄貓陳？

我估只得一個佢會去

下個最有機可能係李力持

吳孟達70年代已經紅

嗰陣好似李健仁講過星爺對女仔係好啲
同男嘅可以玩得好癲

邊個主乜佢信教架咩

Yes

關打跛腳咩事
我意思係佢生活咁簡單

人都死咗，咩都過去了
契爺送契仔
白頭人送黑頭人

有聲有畫屌

咁就一世了
睇番逃學琴日
佢可能都諗番好多野
再見已經陰陽相隔

諗返好似無咩女仔拍檔鬧過佢
向太除外

舊愛朱茵都除外

玩得好癲意思係蝦人嗰種玩定咩

你太了解星爺了

唔知點解我覺得星爺會夜晚睇返佢地以前d相一個人喊

朱茵唔係拍檔咁簡單，係舊愛
同埋係唱佢偷食，唔係唱佢工作上既野

真係唔知
無乜人知道星爺內心世界，可能除左佢阿媽

係大眾眼中叫無厘頭 睇得好開心
但佢好似好唔鍾意人地咁定位佢
其實係佢氣場做乜都令到人笑姐
有d人係咁 佢根本唔想搞笑

反而覺得佢係鍾意笑中有淚個種感覺
佢有能力控制一套戲之後其實每個故事都係有意思 而且無一套係開心

我諗起梁思浩話周星馳玩佢（唔知真定假）
不過最近梁又話同周合作既時間好愉快

香港人真係痴撚線
好似邊個唔去就係鬼咁

其實係 人大左有時諗起以前好老死但而家無乜聯絡 都好唏噓
明明唔係有仇 只係圈子唔同左 疏遠左

係朱茵睇唔開啫
我唔信朱茵本身唔知星爺咩料啦
又唔見之後莫文蔚出嚟唱佢
朱茵嗰排都係借啲意上支那節目爆料

2打6鳩up 就算吧啦

梁思浩就收啦
但李健仁嗰陣講到星爺好玩唔玩玩屎

睇左d 八掛文講
佢老母都好撚麻煩
星爺到而家都結唔到婚佢老母都有份攪出黎
好似帶左d女佢都唔滿意

星爺打扮得幾young
仲型撚過呢家d細蚊仔

其實個個係到估星爺心入面諗乜真係好撚ON9

咪之前打官司個于文鳳
老實講嗰個本身係有錢女
點會俾面你
但好似話佢阿媽ok莫文蔚

你應該問共產黨唔係無神論架咩

垃場新聞

好正常

出黎做野後慢慢就只會得同事係朋友

見得最多係佢地, 如果岩傾既就做到朋友

因為永遠都覺得搞笑戲係亂咁來 上唔到大檯
其實笑片先難拍 不過演繹來講較單一
無乜層次 幾收得都唔會有獎攞

你睇福祿壽個幾件想搞笑都無人笑

以為啲人會影到佢踩單車 有一排佢成日踩 架單車好似勁貴

我覺得呢刻佢角色唔係咩天才演員
佢都係普通人
佢地曾經一定罵番左
不過面對生死 好多時都唔再計較
合左十幾廿年 冇交情係唔可能

佢廿幾年前都已經係成日喺屋企睇戲基本唔離開間房

恰恰相反
當年周星馳如日方中時
就係呢班老嘢收山冇人理
呢班老嘢响80年代搵嘅錢又唔夠90年代嗰啲票房咁誇張
於是成日想搵多啲
成日都馳住自己當日帶周星馳出身下下想攞著數
變咗周都慢慢疏遠佢哋,
嗰時周星馳太紅又大粒班老鬼唔敢點屌佢
反而俾李修賢呢啲响2000年代中先開始日日數臭周星馳

習主

兩個毒撚
不過以前佢地好似幾fd

你點影的

都話左星爺去就會做左主角

發哥生活都簡單
有錢又唔係是必要日日都玩既
早幾年都有影到星爺唔知係啲聚會定clubbing 聊鬼妹

達哥話誤會一早解開左,冇咩仇喎
之前都有搵佢拍戲不過達哥身體差推左

未亡人到塲

睇唔出堂堂周星馳咁怕阿媽
如果係咁，咁佢家姐同妹係咪無結婚？

其實都唔明李修賢嗰啲有咩好講
係初初出嚟嗰陣帶過星爺
咁之後都係靠星爺自己努力先有後來嘅成就
使唔使因為你帶過吓佢就要報一世恩呀

報紙影的

羅慧娟生前有冇唱阿星？

我覺得朱茵到而家都耿耿於懷，明明同左阿paul 咁多年都未放低

又好似係喎 真係無邊個合作過既女星有話過佢啲咩
張柏芝仲同佢有講有笑

好似到而家都friend

印象中就無

真係唔知朱茵真係咁耿耿於懷定純粹去賺大陸錢啦
佢次次都喺大陸唱

有性格姐

娛樂圈本身係大染缸，各有各玩就緊架啦

最緊要識返屋1企同唔好比人捉黃腳雞啫

主懷？ 無神論喎！

政協唔係做政務都可以行駛特權 果然具中國特色

李若彤話覺得周星馳喺片場識哂所有野好叻
梅姐、吳君如、毛姐、苑瓊丹都係讚佢，不過佢同拍戲對手私底下無交流
朱茵同向太先認識到佢私底下份人掛

朱茵第一次爆周偷食好似喺志雲飯局
唔喺香港爆料係因為香港佢冇咩show姐

俾你班蛋散估到我就唔係食神啦！

星家姐睇落後生過佢
不過因為佢家姐染左黑髮姐

人哋全身Hermès

咁真係唔記得

但明明而家成大個老公同女
仲好似怨婦咁唱舊愛
真係幾肉酸

老公會唔會覺得你咁耿耿於懷
其實嗰個先係你最愛

星仔 你上嚟啦

你啱啱下面問左達哥？

你（我一開頭回應嗰位巴打）依家反達嘅原因就係唔理佢咩身份，只係佢做咗啲紅底嘅事就係紅底呀嘛，完全冇視達哥冇戲拍，但有長期病患，等錢洗嘅事實（做下護旗手就有機會有戲拍，有錢醫病）

而且照你咁講睇身份嘅話，咁身為美國總統，本就冇面臨嗰種困難，咁佢仲讚習近平證明佢係真心喎，唔係為世所迫喎，咁唔係更加罪無可書咩？

谷個啲係做到佢朋友/識點同佢做朋友
唔等於星爺會同佢/佢地fd

如果真係大陸返香港強制隔離
睇過下條款 出席喪禮係有得豁免 政府會批你幾個鐘出去架

文宣? 宣文?

老一輩都係咁喇
唔係點會講得出 受人因果千年記 呢類說話
肯久唔久報下因都算唔話得
你有要求人地幫到忙唔通唔幫咩 有時暗啞底幫又唔明
大佬唔通要人俾個主角你做人地又要應承咩
閒角片酬低你又唔like到時又話睇你唔起
大把人過橋抽板 因將仇報 又唔講

仲要人地周星馳同李返面唔係無原因

如果我係藍貫中都會心諗到底佢係咪未放低周星馳

不過我好奇怪一點 達哥冇拍檔㗎？
點解啲報導落晒喺發哥呀嗰啲身上？

佢老公只係諗住同隊友反面

咁咪證明佢當時好hurt囉
唔耿耿於懷又點會講到而家…

咁我唔知啦
谷呢度話同星一路合作好愉快，以為成日一齊玩，我當佢地係frd

大陸人鍾意聽 睇人衰嘛

係送先好

我都明
但佢有老公又有女，喺志雲飯局講左一次咪夠
不過朱茵唔講周星馳有咩新聞價值

一份尊重

周星馳係重新幫佢再上另一個高峰
但周未紅前吳已經紅到晚晚花天酒地酒池肉林

咁即係個靈堂應該一個人都無？

R.a.p

要政協先可以豁免？

599g呢？

凡人都得

真係唔知

咁點做先好呀on9?

Ching係咪認識星爺？
係既搭一搭路

朱因成日爆料

星爺

因愛成恨

話左星爺一去就會比人話做show
唔去就比人話冷血無情

但真係好可惜

朱因真係好正, 一齊冇咩意外而家結埋婚咪好囉

朱因似係愛恨分別得好緊要個種, 愛你可以愛到你死

你一出錯佢就冇彎轉, 點都唔會原諒恨你一世

因為佢係星爺
如果普通一個阿伯喺街你會覺得型？

終於都出現喇

唔係點叫共產黨 講真嗰句 啲海關點敢攔住政協

唔去就話人無情
去就話人做show

周生應該攬住達哥徇情自殺先得

一個為自己生計 一個係外交手段

原來係優待大陸閪

香港人係大陸番香港依家邊到仲洗格離呀 咁都話人特權

唔去真係俾人屌死，雖然可能佢都唔介意

懷疑吳孟達死因同食牛有關係

???

你o岩，星爺加乘。
件jacket 幾好睇，係個袖長咗少少。
條褲同上身都起碼叫做o岩身，衫褲既料都幾match,起碼冇炒車先, causal 得黎幾好睇，

同部分連登仔首次達成共識

不過我好奇怪一點，達哥冇拍檔㗎？
點解啲報導落晒喺發哥呀嗰啲身上？
點解呢個時候先見到周星馳出現？
星仔你上嚟表白下，呢啲年嚟你對達哥付出過乜嘢。
如果你話唔理達哥嘅，唔緊要，我哋喺度，你上嚟啦！

食過全球知名演員, 身家億億聲,
而家要同個痴黃家駒先出到名既band佬settle,
真係放得低?

主耶穌個主

之前先有條友屌話如果死既係有錢上流 周星馳一定仆去醫院

屋企人都唔可以要求咁高
何妨係拍檔

講緊醫院

如果星爺去埋醫院 到時咪又全部人圍住佢訪問
到時又話唔尊重達哥

佢老公同隊友反面好似同朱茵有關

有畫面

星爺諗住去買外賣

間餐廳個夥計：(求其嗌個阿姐)喂霞姨，你俾個飯盒佢

星爺：$@；e！？#+@ggsohuhfe

李修賢同萬梓良唔同啦
萬梓良以前話晒都無線一哥嚟，台慶劇重頭劇孭飛
佢結婚無線黃金時間搞個直播節目都有
同埋佢拍電影做配角要做都唔會無嘢撈
李修賢淨係識做一類角色

柒少陣啦香港人！人地係大陸人黎架喇！打少陣飛機啦！睇下微訊就知有無輿論壓力啦！唔係連登啊！傻鳩！

星爺去戲院睇戲
戲院負責人：(貪得意) 嚟買飛呀？球證、旁證、足協、足總、足委、全部都係我嘅人、點同我打啊？
星爺：

未見過周星馳？

達叔！達叔你點啊達叔！達叔你唔好死啊達叔！我同你相依為命同甘共苦咗咁多年，已經當你係親生骨肉噉供書教學，估唔到今日白頭人送黑頭人啊……
唔通咁樣玩返半粒鐘先走咩

甘比算聰明 可以同周星馳溝通到

我識人中國做野（打工，唔係咩政協生意佬），入香港前3日內做個核酸測試拎個證明入香港就唔洗隔離

真係做任何事都唔啱先會奇怪囉

佢真係揾碌木打跛自己隻腳都夠食，佢收咗陳祥富咁多錢。

主客和個主

有錢版的連登毒撚

向太係投資方

似佢今時今日嘅知名度 仲駛做show?

趙薇比佢鬧到喊

少林足球時

莫真係好識做人，大部份人同莫合作都愉快

唔見梁朝偉花牌，偉仔好似完全冇提過達哥，比較奇怪

咒澤西死，你將被消失。

有冇諗過係人哋攞嚟抽水咋
見你班傻閪為咗呢個問題喺度嘈到拆天
仲唔即刻衝埋嚟抽水咩
俾人撚到上面都仲喺度打自己人
有冇咁閪蠢啊

習翠翠

佢個女澤脆脆。你講野真係唔會避忌果喔。小心呀。

有佢咁有錢有咩所謂

佢冇乜需要做show，咁多年咁多人鬧過佢，你有冇見過佢出過黎反駁佢地？

我覺得莫文蔚應該性格幾好
好似話莫文蔚係唯一一個令到星爺有結婚念頭

佢知道有批牛肉好抵

駁黎把鬼 冷處理好過

有冇咁誇

不過就算係觀眾，睇佢平時訪問，同演員相處d片etc.，呢類型既性格係易夾唔麻煩

導演除左鐘意演員好戲外，都唔會特別鐘意麻煩既人

唐伯虎同梁榮忠係華府門口鬥慘個幕

我就比較鐘意周星馳後期既戲，早期d無厘頭翻睇次數唔多，但少林足球同埋打後果d睇好多次

以前佢玩完單車，之後食麵
走就有司機接

琴日先睇完

四皇紅髮

奶共鐘咪話撞過幾次

有冇人知星爺果對係new balance 咩型號

你咁樣一講 真係好撚大對比

果三條傻西真係唔識笑 特別李思折

李修賢咁多年都係嬲鳩佢毀約轉會啫
周生拎金像都有多謝返佢

真係好難見到星爺一面

如果佢突然係商場出現應該會暴動個邊

因為讀對白姐
又唔係人身攻擊叫佢去死

政協嚟

個個見到佢都問「驚唔驚喜？意唔意外？開唔開心？」

星爺出入公司應該要司機啦
買嘢叫助手
真係落街都會包哂頭戴口罩

莫文蔚死藍屍，喺叱吒特登唔唱人話
不過睇過佢同志雲大師既訪問（應該係志雲飯局），佢好好笑容，感覺好nice。同埋佢喺叱吒既發言幾得體

支那後生女女？

拉限聚令未？

終天

偉仔第一日fb有post一齊合作的電影畫面

鍾培生？

之前咪話佢同人賭票房因為疫情輸佐 而家可能真係危危地要到處撲水

唔該，睇睇先

有邊幾個會扶靈

影到填海華

01🥴

明星嚟講算唔算係懲罰，做咩都要顧忌，連人地死咗，走去拜都要變成全場焦點

其實點解不和

你係咪成世人都未試過係自己圈子入面紅一紅畀人圍住問嘢雙眼發光咁
試過你就明白日日都係咁係有幾煩

Block鳩佢啦
回憶小子依條引戰撚

根本從來無不和過,只係身份定地位距離愈拉愈遠,關係疏遠左姐

我覺得似係電影上無合作，咪慢慢無搵大家
好似你轉左工，同舊同事既聯繫越黎越少

人地數口好精，佢以前講過買車要車位、入油、保養維修，
我搭的士唔需要比上面呢啲費用仲有個司機，點解我要買車？

:𡃁仔 登高啊？

但我覺得佢近排拍果d仲粗製濫造

回港易

你話人屈對白比佢，你咪又係屈緊原因比佢，自己屈就得，真係人都癲死傻鳩，根本兩者無憑無據都唔知屈乜鳩，話你知咩叫事實

事實係，佢去= 有人迫佢去，唔去=無人性

點解之前唔去醫院探

星爺經典哭喪聲

叫你不斷做on9仔
你開心嗎？

佢去唔去同想唔想去，係咪有人逼佢去？無興趣同你debate！
有睇過同佢合作過既人訪問，都知道佢係好鳩菰寒同仆街既人黎！
人到自然要比帛金，呢似死道友會比幾多？

醫院留返親屬去喇
佢去又塞d記者係到 阻住醫護做野架

原出post時間
同更新時間

佢想做 查利卓別靈
或者占基利

Yes 佢係Youtube到講話住格離
周星星見到佢問佢做緊乜 係咪登高

去見你老母

算唔算對佢地不和傳聞同星爺冷酷無情為人不攻自破? 喺大陸拍戲都專程返來

覺得周個人好長情
無幾多人會攞最佳男主角
多謝埋入行時嘅導師、監製

又唔係屋企人，咁混亂去黎托咩

咁多年咁多人屌佢佢都無還過擊

千古

可能有人唔知 我講清楚d
琴晚cctvb播逃學威龍

可能有人唔知 我講清楚d
琴晚cctvb播逃學威龍
可能佢開電視睇到

不過我覺得周星馳點都會去
發生過咩事都好 話哂以前fd過
人都死咗 呢一刻咩都放下

有冇記者有訪問佢

其實會唔會我哋一路誤會左佢？
不過算啦條奶共政協

佢冇答問題，淨係揮左下手
佢有答問題D 記者實圍住哂佢，搶哂focus

人都走左喇......仲邊有恨呀

都幾識分莊閒 , 幾欣賞周星星呢個人

咁佢本身都好低調

周星星大把錢
又炒股票 又買咁多物業

低調同有錢有咩關係？

初戀羅慧娟先係

梗係聰明
香港女首富

都好同情星爺，以佢嘅身份
去又俾人做新聞，唔去又俾人做新聞
希望以後星爺可以按自己意願去做事，唔好有其他遺憾

聰明人好難同蠢人保持緊密關係
保持距離 又永記以前同度既美好時光就夠

朱茵都係隔左好多年 上志雲飯局度講
大佬 佢偷食 果陣應該超hurt

羅 耶撚 信耶蘇得永生
同意 周最鐘意應該係莫

Locker好似幾開心

成日去佢去過既餐廳食飯關我撚事坐佢坐過既櫈同用佢用過既碟
又唔係成日同佢約去餐廳食飯不過就算係又關我撚事

條友搵支那錢，拍戲出支那話，鬼知佢住邊

咁多人仲當佢神級

以周星馳性格 如果佢真係唔想去 根本就唔會理人會唔會覺得佢薄情 生人都唔俾面 佢會特登俾面個死人?

都算有心
生前唔知點
至少呢刻有心

佢入去靈堂仲有冇載帽

樓主電話先4點17

有時我覺得係依家好多人都習慣要將自己既生活同任何野都要同所有人交代，有啲人係出於關心，但好多都係想食花生或者太留戀以前嗰個藝人既角色扮演。但係咪真係要同人講，得自己知咪夠囉。將生活變得新聞化/娛樂化，唔好話藝人呢行，係人見到Facebook 朋友某個消息都可能想知道來龍去脈同結果。

星爺同達叔既關係就好似大家攞住一幅砌圖咁，但永遠係唔齊整，得幾塊。咁多年d人都係不同地方揾，可笑係就算揾到都唔覺得係真。用第三者角度睇人與人既關係就係咁，就算佢親口講你都可以唔信，只不過佢哋係藝人姐。

行動最實際，出席係有心，人之常情。

周星馳應該係本身勁低調嘅人
細個果陣，我響啟德遇過佢
見佢鬼鬼鼠鼠咁行去登機閘口
又太陽眼鏡又口罩
我扮擦身而過，行到佢身邊時候話
唔洗咁鬼鼠啦
呢度個個都認得出你呀周生
佢聽到當堂窒咗一窒然後周圍望
之後先正常d咁行路
估計佢咁嘅反應係真低調，驚人認到佢

lm

幾時

似係星爺想要同佢傾偈學野同打關係多

炒得起？

做返自己姐
周星馳個啲係有想法
但奈何當時佢只有笑片市場

好似係甘比做記者時已經同星爺熟

甘比做記者同星爺frd 嗰陣未識大劉

主係指習主子，你係咪搞錯左啲乜？

咁真係勁
我以為係得黃翠如可以做星爺專屬記者

純粹覺得幾靚 想買對自己著

點解會有哄動，生前合作無間去送佢一程有幾咁閒

喜劇好多都係咁，由拍到上唔可以太耐，玩即食，耐左d gag興完就唔好笑
加上當年拍喜劇既人有幾高深呀，黃百嗚，黃晶之流，邊會同你玩大製作，有老細科水就爽手拍完一套就上

佢夜媽媽會落街踩單車，港島區撞過佢，肯定係佢，不過冇叫佢

呢兩個都係私底下好sad既人，睇嚟喜劇大師都係離唔開呢樣野

記者咁撚低質 又問埋d垃圾問題

呢個世界真係奇怪
暗星就扮大牌當自己巨星
但周星馳呢啲真巨星就盡量低調

咁似星爺啲電影情節同對白既。

一d都唔奇怪
暗星要知名度/曝光度
巨星有哂知名度, 出街就係曝光

觀眾覺得佢係做返自己
但好明白佢自己唔覺得囉, 詳情睇返佢以前d訪問啦